(發噏瘋)為甚麼世界如此扭曲

為甚麼世界如此扭曲
那扭曲從何而來
為甚麼人類有一種無意識的惡意
為甚麼從不發現那份惡意
為甚麼瘋狂的人生會存在
為甚麼人類要互相傷害
為甚麼即使這樣 也不願改變
在找到那個答案前
我也要活下去

ssddbfhxjeneixjej393irb4bf8d9jz--_¥=|•3939_€×€\3_\¢2×9¢_¢×`÷ぁ_¥÷|_

抽象既意思，你咁蠢唔會明

邊有離到題h

負評ed

因為你廢囉 垃圾

我要睇你對波

我dllm!!!!! 尼刀底系冰個
點解會g鵝系囡囝！！！！！！

我就係比你胸襲嘅keyboard

我平時打飛機都會用keyboard 幫手

得鬼閒起你底

我知道

好啦，我要講個真相。。其實平時拎你黎打飛機既係我細妹。。
佢個樣係咁既。。。